let questions = [
    {
        'question': 'Welches ist laut Kanto Pokédex das erste Pokemon?',
        'answer': ['Pikachu', 'Shiggy', 'Glumanda', 'Bisasam'],
        'right_answer': 4,
        'category': 'pokemon',
        'title': 'Pokémon'
    },
    {
        'question': 'Welches Pokémon wurde als erstes entworfen?',
        'answer': ['Rizeros', 'Kicklee', 'Mew', 'Glurak'],
        'right_answer': 1,
        'category': 'pokemon'
    },
    {
        'question': 'Welches war Ashs erste Pokémon?',
        'answer': ['Menki', 'Pikachu', 'Raupy', 'Pipi'],
        'right_answer': 2,
        'category': 'pokemon'
    },
    {
        'question': 'Wer ist der dritte Arena Leiter aus Kanto?',
        'answer': ['Misty', 'Erika', 'Major Bob', 'Koga'],
        'right_answer': 3,
        'category': 'pokemon'
    },
    {
        'question': 'In wen entwickelt sich Evoli nicht?',
        'answer': ['Flamara', 'Vulnona', 'Aquana', 'Blitza'],
        'right_answer': 2,
        'category': 'pokemon'
    },
    {
        'question': 'Wie viele Infinity-Steine gibt es?',
        'answer': ['6', '14', '3', '120'],
        'right_answer': 1,
        'category': 'marvel',
        'title': 'Marvel'
    },
    {
        'question': 'Wie heißt der Hammer von Thor?',
        'answer': ['Hela', 'Asgard', 'Mjölnir', 'Hulk'],
        'right_answer': 3,
        'category': 'marvel'
    },
    {
        'question': 'Wie heißt Tony Starks künstliche Intelligenz nach J.A.R.V.I.S.?',
        'answer': ['M.O.N.D.A.Y.', 'T.U.E.S.D.A.Y.', 'T.H.U.R.S.D.A.Y.', 'F.R.I.D.A.Y.'],
        'right_answer': 4,
        'category': 'marvel'
    },
    {
        'question': 'Wie heißt Steven Rogers bester Freund?',
        'answer': ['Bob', 'Lucky', 'Trucky', 'Bucky'],
        'right_answer': 4,
        'category': 'marvel'
    },
    {
        'question': 'Was ist der einzige Satz den Groot sagen kann?',
        'answer': ['Ich mag Züge', 'Ich bin Groot', 'Ich bin hungrig', 'Ich bin bereit'],
        'right_answer': 2,
        'category': 'marvel'
    },
    {
        'question': 'Wie viele DragonBalls gibt es?',
        'answer': ['3', '5', '7', '9'],
        'right_answer': 3,
        'category': 'dragonball',
        'title': 'DragonBall'
    },
    {
        'question': 'Worauf flog Son Goku als kleines Kind?',
        'answer': ['Wolke', 'Teppich', 'Drache', 'Schmetterling'],
        'right_answer': 1,
        'category': 'dragonball'
    },
    {
        'question': 'Welche Super Saiyajin Form erreichte Son Gohan im Kampf gegen Cell?',
        'answer': ['Erste', 'Zweite', 'Dritte', 'Vierte'],
        'right_answer': 2,
        'category': 'dragonball'
    },
    {
        'question': 'Wie heißt Son Gokus meistgenutzter Angriff?',
        'answer': ['Masenko', 'Energiediskus', 'Final Flash', 'Kamehameha'],
        'right_answer': 4,
        'category': 'dragonball'
    },
    {
        'question': 'Wie werden Son Goku und Vegeta zu Vegeto?',
        'answer': ['Fusionstanz', 'Potara Fusion', 'Gleiches Essen', 'In selben Brunnen gefallen'],
        'right_answer': 2,
        'category': 'dragonball'
    },
]


let filterQuestion = []